呂麗瑤事件證明香港只係一個民粹主義地方，冇資格有民主

香港人和老衲都是狗